單戀、明戀、暗戀、失戀既感情煩惱。

齋呵唔鬧
無論你單戀、明戀、暗戀、失戀同任何感情問題，都歡迎入黎一齊放下負。

放低你既tg 同我地一齊訴苦啦。

單戀同暗戀有咩分別？

單戀可以係明戀？

單戀可以做到出面,係人都知
但暗戀可以收埋一世,唔畀人知

單戀可以對方知道？

大家覺得明戀係咪成功機會大d 講緊真係用心追一個人嘅話

無戀？

點無戀先

失戀～
忘記定記住 比較理智

自己鍾意嗰啲唔鍾意自己
鍾意自己嗰啲自己唔鍾意

係咪叫苦戀

自信唔夠成日唔敢表露出嚟 只能暗戀

明愛暗戀補習社

填咗 好唔開心

+1

佢唔中意我

Done

唉同個男仔傾左3 個月計
見左幾次
覺得係我鐘意佢多過佢鐘意我
有時又會已讀不回
唉好辛苦
但又唔想放棄呢個人😭😭😭😭

無人可戀 搵唔到對象

戀童 OK？

暗戀緊一個同公司，大過我嘅女同事
公司冇人知 （因為我係一個本身長頭髮既小妹妹比公司同事知道左傳左出去我馬上辭職都得）
個女同事最近好似估到我鍾意佢 於是佢而家疑似成日避開緊我
明明平時番工放工都一齊 呢幾日就叫我自己走先 個心好唔舒服

明，明戀佐1年半，地下情3個月就完佐。成件事好似被人玩咁

回頭是岸，女追男，唔會有好結果

多謝你，我都放低緊啦^_^

鼓起勇氣係whatsapp搵佢 結果佢冇覆我🙁 應該估到我對佢有興趣 係咪女仔做主動男人都唔會珍惜🙁

冇呀 係個活動期間我冇乜搵過佢 費事面阻阻 依家個活動完左 唔會再見架啦

唉 一黎就俾人收皮 少少唔甘心 明明係training個陣面對面傾得好好地 不過算啦依啲冇得勉強

冇戀，連鍾意人係咩感覺都唔知，淨係有一兩次覺得靚仔gup咗幾次咁想試下鍾意人呀，想問下佢係咪未出世